[炒機經濟學] Lo 哥醒過你班柒頭連登仔好多

預訂時吹大炒價 等多d 人入貨 平時唔炒開機既跟住一齊入 增加炒機supply

拎機日即刻唱淡 降低收機demand 壓你班撚樣價
平時唔炒開機既自然淆底平賣 直接壓低回收價 收完賣比大陸佬fatfat

你班柒頭仲笑佢估錯價 睇下邊個笑到最後

利申冇諗過買iphone x

Lo 哥炒界第一人

次次出iphone都係咁架啦

上面咪又係收差唔多價

冇肉食仲同你顛咩

上年 上次都係用同一招 都仲係有傻仔

佢吹到幾大 IR都係搶到無得搶架啦

咪又係要睇APPLE放幾多IR出黎

佢夾埋成個先達玩野 全部原價收
都有一大班傻西驚到要放啦

Strong hold

strong hold

見佢上電視叫人好快D平放就好好笑

蘋果出幾多部機，關多唔多果農事？

多左炒家搶 用家搶到比例自然少 咪多左人放機炒囉

佢出黎9up話炒得起
自然多左d懵撚出黎分一杯X
果堆人冇經驗就注定俾人撚狗

利申訂唔到

最終都要有人肯承接肯食炒價先炒得起, 今次大陸明顯對港貨無需求咪無炒價

好難講
多左人搶=傻仔比例高左

咁唔放咁點
連華強都唔見得有幾好價

所以咪要strong hold囉

稅局幾時查佢數?